究竟爆定唔爆？

香港就好似有人手臂腐爛曬，隻手無得救喇。
拖落去會損壞其他健康部分。

於是做手術要斷臂。

點知爆開塊皮痛左陣之後，有人話好暴力。
於是爆左d又縮，縮完又覺得都係爆好。

爆縮爆縮爆爆縮。

大家不如投個票，或者有個共識，一係就爆到斷臂，陣痛過後重新做人，一係就縮。唔好爆少少皮又縮，過一排又話隻手拖落去唔得，不如都係爆。

如果有個手術醫生係咁，一定無人支持。

你UP乜柒阿

明你講咩 但個比喻好on9

梗係爆到商家佬投誠

地底市民影響唔到政府
商家佬先係香港話事人
當狗狗保護唔到佢地
日日爆到保險都唔保
生意又做唔到 佢仲驚過你

個比喻可以改善一下
個人支持裝修，對對方直接做成傷害
同時文宣要加大力度去清毒
有好多暴力行為係卧底做嘅
用意係抹黑抗爭者